訓左冇睇，足球上帝梅西對意甲4弟狂轟幾多球？

辛苦曬死疤狗熬夜睇波

球王美斯話自己歐聯都攞夠 想比其他人攞下

3-0

乳球